有無今年讀ICT既巴絲想由零開始重新學過成科？

咁多位巴絲打好，我係年代久遠既 Dse 2013年學生，咁當年就係 ict 多媒體5**

咁果陣都係補過十幾個學生，有日校生，有 retake, 有自修生由零重新讀，我自己覺得 turn out成積唔錯啦，有幾個仲做左我依家既同學 tim

不過慢慢愈來愈忙就無再做，最近見得閒少少同埋又近 dse 所以呢想開一個短既 course同大家 go through下 成個 ict課程，可能四至六堂咁完左佢，長既我都無時間，亦唔想大家曬太多時間同錢落 elective, 我會主要提下大家每一課既學習重點，同答題技巧，亦會分類下題目類型咁，時間會係一月尾既時間開始

因為時間唔多唔會做一對一了，而形式會係一班咁，埸地我會負責盡量會搵課室，有學術問題 or 呢個 course 既問題 or 想join既就 呢到回 post or email: hkgmarty@gmail.com

記得留底你既聯絡方法

我諗最少都要8個人先開班，咁愈多人就愈平咁啦

我會自推幾日，人數唔夠就由佢沉

見得閒講多兩句順便推post

依家離考試都仲有三個月，好似好快就考但其實實際上係好多時間黎
你問好多人讀緊大學既，其實好多大學既course 都係最後就考果幾日先至由頭到尾重新學番曬，所以如果你真心肯由依家開始chur，除左language 我好肯定你仲有時間進步

而第一步我要說服你既係，
有讀ict 既真係值得擺多d 時間
咁多年我d 學生都覺得真係值得，相比起其他科擺好少既時間入去，你會得到好大既提升，因為真係你睇下同其他科比較下，呢科真係相對易好多，我唔想hea你我用例子答你

我諗呢個世界係得ict 會出d 咁撚on9 既題目
所以你信我，我自己當年係由3個elective drop 到single elective，就係ict呢科，我對呢科咁有信心，係因為我知呢科真係好容易拎到高分，特別係讀書一般既同學，呢科真係可以打救上u

再續

兩個人報有無得平啲？

同埋你一個 elective入到 u咩 其他科好好？順便問下你點温書

你 send左 email比我先，只要多過8 個人，學費就會愈來愈平

另外答番你，我成積其實一般，不過真係想同大家講最緊要自己目標清析

其實我個人唔係好勤力，純碎想用最單簡同最快既方法入 u

所以我事前已經研究曬我想入既大學同科到底有咩要求，個計分方法係點，再 send埋 email去大學到問，我就發現，原來我根本無必要讀咁多個elective, 而且我好有信心呢科高分，更加唔需要多科 elective黎做後備，所以我一下子就 drop曬兩科

所以其實我係懶唔太想咁 chur先 drop 不過你比我重新黎講我就唔會 drop了，因為好多野其實上到黎要讀番(chem/phy), 因為 dse 呢 d 基礎野起大學係一定要識無得避，而且仲要係用一個 course半年就要追番曬成個 dse課程

另外就係即使你想讀咩都好，其實 phy chem bio都係一 d生活上既常識，係好應該認識下

讀書方法容後再討論，因為我既學習方針係追求輕鬆同時達成目標 純碎想岩岩好達至自己入到想入既科&u既水平，所以我會因應想果科要咩 grade而點樣温書，並唔岩 d想科科爆分既人

有興趣 LM

留名

有興趣既巴打絲打記得 send email連同你既聯絡方法去 hkgmarty@gmail.com

有進一步消息會通知大家

仲差三個就夠人成團 push

4至6堂 每堂幾多個鐘？

仲有場面大概會係咩地方?
教嘅程度大概係點？

我預計個半鐘到，我預過成個 course大約7 個鐘

我都係日文+ict
日文考左我預左7分穩袋
但ict真係可以用最低effort去拎高分既科 好怕失手
我最怕都係C呢個module

幾錢到btw

格黎 post一講錢比人 hi到上天花版

所以你有興趣都係 email 我啦

hkgmarty@gmail.com

ICT5* polyu best5 19分
利申 認真易拎高分 無乜點溫都5* 好後悔

LM

又上嚟搵生意, 單獨一科考個5**就出嚟R人補習, 呢度大把高手啦屌你老母

過主啦上黎搵食

我諗我都可以試下，某u cs

唔係CS人但係做dev, 當年自修裸考電腦科A, 打過OI比賽
中學電腦科係真係弱智的

垃圾樓主
拖左我地成兩個月時間
開頭話一月中之後又話改時間改改下無咗影
去到2月頭問返你之後突然間一句話太多行政野要搞太麻煩就話取消唔補
屌你老母呀 垃撚圾

條撚樣佢話取消唔係問題
但係佢接近拖左成兩個月先講
佢如果無心搞嘅話一早同我地講聲我都冇嬲由1月去到2月
佢先突然間話冇心搞取消

21/1/2017 唔好意思呀同學，因為前排我有朋友幫我處理 d補習既 admin工作，我岩岩先發現到未通知番大家：
因為埸地問題(呢個星期六唔知做乜既 timeslot full 曬) ，呢個星期六既補習唔可以如期舉行，所以第一次既補習會 postpone到下星期，但因為知道下星期係年初一，想問番同學得唔得，如果唔得既請講下星期五，或者星期日又得唔得，請回覆你地 ok既日子同時間，我會盡快安排番個確實日子，麻煩曬！

23/1/2017 你好呀同學 想 confirm下今個星期五既時間，如果下午2pm有無問題？

26/1/2017 同學你好，因為始終新年時分大家都唔係好夾到時間，呢方面我理解亦都明白既，希望同學都唔好介意先，所以我暫定係下星期五既2pm, 地點會係太子既課室

起呢段時間大家自己温下書先，做下 pp，有問題隨時問我，我會 whatsapp解答住先，辛苦大家啦

3/2/2017 唔好意思同學，原來搞一個咁多人既補習真係唔簡單，好多行政既工作同埋同大家夾時間真係好難，有 d 同學又唔係好覆機咁，真係好難做，唔好意思我真係無時間處理咁多既行政東西

所以，真係唔好意思曬左部分同學既時間，你地比番 acc number我會全數150 起呢個星期日之前入番大家，能夠補償大家既只有免費解答 ict問題
大家歡迎留底問題問我啦，再一次同大家講聲唔好意思